台北大安區天下三絕-天下三絕牛肉麵

牛肉麵配紅酒？

是
呢間出名係配紅酒

以前香港都有間係食紅酒牛肉麵

高級享受

好想去食呀屌你老母臭閪武漢佬

印仔去左台灣生活？

我都想

台灣冇定延

呢間食名氣